1. Где расположен файл с `some_fact` из второго пункта задания?
`./group_vars/all/examp.yml`

2. Какая команда нужна для запуска вашего `playbook` на окружении `test.yml`?
`ansible-playbook -I inventory/test.yml site.yml`

3. Какой командой можно зашифровать файл?
`ansible-vault encrypt <filename>`

4. Какой командой можно расшифровать файл?
`ansible-vault decrypt <filename>`

5. Можно ли посмотреть содержимое зашифрованного файла без команды расшифровки файла? Если можно, то как?
`ansible-vault view <filename>`

6. Как выглядит команда запуска `playbook`, если переменные зашифрованы?
`ansible-playbook -i inventory/prod.yml --ask-vault-pass site.yml`

7. Как называется модуль подключения к host на windows?
`psrp`  или `winrm`

8. Приведите полный текст команды для поиска информации в документации ansible для модуля подключений ssh
`ansible-doc -t connection ssh`

9. Какой параметр из модуля подключения `ssh` необходим для того, чтобы определить пользователя, под которым необходимо совершать подключение?
`remote_user`

---

P.S: скрипт из второй части задания — `deploy.sh`. Не удивляйтесь что использую контейнеры не из pyctontribs, у них нет поддержки ARM, почувствовал боль от m1 чуток)

Пароль vault pass = netology

Устанавливаю питон только на ubuntu т.к его там нет, в остальных-же всё из коробки имеется.